［突發］好撚大風！

中風就有你份！